公屋根本唔應該存在

文有少少長，為左香港好，大家睇睇
公屋個制度垃撚圾就係人都知
濫用等等既情況嚴重到仆街
浪費極多社會資源
甚至有公屋仲靚過居屋
憑咩撚野
我個人建議將公屋數量減少
轉做起更靚既居屋
將居屋用成本既價格賣出去
多出來既錢起更靚既居屋
起碼會令大家有心有力去儲錢買樓
而唔係
等公屋/租樓
得兩個咁撚on9既出路

長 ?

講住咁多先
唔想大家睇都唔睇

又係到鳩嗡，講咁撚多做乜，直接中央分配啦，都唔明點解今日今日，阿豬阿狗都話買樓，無本事無運氣咪認命囉，硬係要拉埋置業係必需嚟講，居住就必需，置業唔係囉

你覺得大部人都係阿豬阿狗？
有邊個唔想用一個合理既價格係香港買合理既樓
而且我無表達置業係必須
呢個世界唔係得有錢同無錢
仲有中產
仲有肯返工儲到百幾萬既人
跳出去啦
關中央撚事咩
極端撚

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

屌你班公屋撚偷偷留下負皮

16

17

18

19

20